近期潮食台式伴麵，有咩牌子好食？

我食過鋒味，廿五蚊一盒，麵餅大小比細褔麵大少少 麵質係唔錯，但味道唔知點咁 (三杯味)

包裝有個台灣肥仔幾好食

潮完啦老友記

大甲

kiki好食嗎？

新東陽沈杯杯, 好味道

真拌麵

曾拌麵椒麻

買過幾次 個麵幾ok，有咬口

kiki

邊度平？

老媽隻酸辣都好好食